假如有生之年用到時光機！

寫張紙仔或者其他方法
比未來既自己睇到
叫佢返黎 或者帶未來六合彩返黎...

科學上有咩阻力